# Projet Licence 2 Semestre 2 Génie Logiciel

Réalisation d'un projet de groupe dans le cadrede l'UE Génie Logiciel lors du deuxième semestre de Lience 2 Informatique

Github original: https://github.com/LesHiboux/Projet_genie_log